狗 公 死 全 家

都講明話我男朋友唔比我同其他男仔睇戲
仲要話咁約其他

分手啦

你就係果個狗公

死臭閪 死番5p啦